新寶城兩度改價, 378呎658萬元呎價17407

將軍澳新寶城剛錄本月(1/3)首宗成交，2房實用面積378平方呎，，望內園，業主於1月中以670萬元放售，2月初一度降價至665萬元，年假過後又重上670萬元，現以658萬元沽出，實用呎價17407元。

創近期新高

呢口價唔買東港城?

我都係咁唸

670 -> 658

東港城要貴多幾十萬？

安寧花園

分30年還每個月實係差唔多

就係呢個心態炒高樓價

市價630
鳩叫670
最後658賣
等於大劈12萬

事實係咁

環境新都城開揚些

無記錯東港城則王係52x兩房但講緊8球或以上

lump sum 買466要好少少座向層數起碼貴多新聞個單位7-80萬
如果去到7xx萬將軍澳站就開始有灣揀

$20000有理 $25000 更好，沽股買樓移民

即係唔關土地問題事？

差果五萬好心佢咪撚改啦咁少

東港城最細個則都700以萬上
海悅就有690 - 700萬
新寶城377海景起碼都670萬以上

近排唔少業主封盤

我個人覺得唔係好關事
「土地問題」只不過係等香港人好接受高樓價
個個新盤都越賣越貴，都有人清晒
2手盤就有人放盤放貴少少都好，總有人願意接
加埋政府放寬按揭同帶頭起納米樓
港樓真係好難跌，除非等班真有錢人同高官放晒貨先啦

利申：我都係俾AA氹兩句貴十零萬，首期都係俾多少少同供多少少，就接受左果口價